習近平：能夠打敗中共的只有自己，沒有第二人。

據世界日報今天報道，習近平：能夠打敗中共的只有自己，沒有第二人。

該報道說，中共黨刊“求是”雜誌2日刊出中共總書記習近平充滿憂患意識的文章，他列舉太平天國、蘇聯等實例，強調“能打敗我們的只有我們自己，沒有第二人”。

據網絡關於中共黨刊“求是”雜誌2日刊出的習近平文章介紹，中間派指出，“我們黨有8900多萬名黨員、450多萬個基層黨組織，我看能打敗我們的只有我們自己，沒有第二人。”

Pull

岩呀

習近平：中共將從內部崩潰

所以D政策咪咁廢,就黎亡國啦

真?一於試下

岩呀，你唔廢唔垃圾人地點會搞你
結論：因為你自己廢

所以而家咪經濟制裁你囉
由你支那自己自爆
屌你個小學雞真係無撚腦

功成不必在我
我在.............

就算輸都係我地自己輸
唔係俾你美國打贏的
偉大的國家主席 真攬炒之父

所以咪等支爆囉

你都知自己攞來衰

我在必不成功

敗家仔

太平天國又關你事

林奠我當咗佢係共產黨員好耐

快啦 快啦，

中共打敗了中共打敗了中共打敗了中共

中共戰敗
記者問雜帝：又話中共只會輸畀自己，咁點解而家又會戰敗？
雜帝：我哋無輸畀其他人，我哋只係衰on9
記者；I See!!

呢句對白...
中二病

亡國君/學戈爾巴喬夫?

習維尼：支共將會支爆

岩呀， 等你支爆

自爆 支爆

比曬tips

佢啱，蘇聯都係咁

講得好，內鬥

娥娥已經搞掂你啦

啱啊 中共輸都係輸自己 與人無尤

即係支爆啦

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

習敗敗, 自己毀掉自己江山

原來習近平一直致力於推進中共自爆！好偉大啊！

ching sick ball

明曬

cls太平天國

笑撚左 都知自己攞黎賤哩
累撚埋香港呀仆街

不嬲支共都係玩自爆

係啊咪就係得你一個撚屌囉

習敗北

岩啊
蘇聯解體都係自爆
世界都無射過一粒彈一枝炮
歷史會不斷重演

已經有「敗」嘅諗法

輸出革命

Civil war is coming to town

係所以近代死在中國當權者既中國人仲多過外國殺既

黑子的籃球？青峰？

好彩有共產黨員777領導欖炒

係咪忽略左燒山

中共今時今日個朵咁臭都係全靠佢哋自己

準備支爆?

必不成功

仲要由佢講出嚟

所以只會內部分裂，自我毀滅

言下之意，你嘅存在就係中共嘅絆腳石？

自爆

乜原來有8900萬黨員咁撚多
我以為好難入既添

支爆

你依加未做緊囉

佢咪一直做緊倒米野囉

習總系咪睇左黑子的籃球黎，學入面嗰青峰講呢句

今天的我，沒有極限

蘇聯都係自己打爆自己

自爆緊啦柒頭

咪就黎打柒爆左自己囉

有我在必不成功

屌 維尼係咪痴撚左?

太平天國、蘇聯

我們...
但係沒有第二人...

林鄭從內部攻破囉
港雖三戶，亡共必港

習大大做葉利欽二世

咁撚把炮同美帝 / 契哥宣戰囉

啊

中共亡國劇本流出

習總上煤山

唔知點解睇到句嘢覺的好好笑

可以理解成能夠打敗中國除咗自己，其他人都可以

佢自己都知

解體？

正確解讀 笑死
btw 你個名

講得啱 自取滅亡

唔怪得支那愈攪愈柒
原來係咁解
咁你記得做耐D喇

Can’t beat them?

Join them, then fucking DESTORY them in there.

佢講得無錯喎，好地地一個中国，就係俾佢自己搞死

推

屌
自己放風自己就輸
失敗主義可恥

蘇聯
中共係咪解散

成也中共，敗也中共
快撚啲支爆啦咁

今天的我沒有極限一樣咁中二

咁香港人係咪自己人

! 功成必不在我

姐係會內部崩潰啦

大大聲咁笑左出嚟

覺得自己咁講好撚醒

係咪俾緊說話江派 團派聽

過度手淫，有損健康

以為自己好撚型

快D 自爆啦咁

屌你老味原來日本動漫d 中二對白真係會有人講出口

做咩突然講真話

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

似未訓醒

雖然似，但係有分別

維尼嗰句：只有自己先能夠「打敗」自己，即係自己就自己嘅最大缺點=支爆
呢句：只有自己先能夠「贏」自己，即係只有自己先可以超越自己=突破

開始為倒台搵下台階
支爆不遠矣

戈巴卓夫好過習近平好多,至少蘇共都肯政治改革.但中國就一味講GDP嚟打飛機.

快啲啦

極度懷疑習近平係報復共產黨
報當年批鬥之仇

睇黎係想警告內戰開始

繼續吹

講得又無撚錯喎, 習帝幾時上煤山自盡

所以你咪就黎爆囉

今天的我打倒昨天的我

講得好，人地唔會無端端搞你，所有野都係自取滅亡

雜種權鬥輸咗係咪即刻宣佈解體

係咪暗示咗中共自己會自爆??

身體患病，統計上，來自自身問題（細胞病變，敏感，白細胞錯誤攻擊）多過來自外界攻擊（細菌和病毒襲擊）。自殺的人也比被謀殺的人多。

所以，習總預告左，共產黨可能會自我毀滅。

身體患病，統計上，來自自身問題（細胞病變，老化，敏感，白細胞錯誤攻擊，身體細胞內鬥）多過來自外界攻擊（細菌和病毒襲擊）。自殺的人也比被謀殺的人多。

所以，習總預告左，共產黨可能會自我毀滅。

留名等睇青峰keep左維尼頭上去講呢句對白

習近平:我在必不成功

意味好快自爆解體

我們都是習近平

小學程度都識太平天國！奇WOR

Old news is so...

係咪講緊內部權鬥 派系鬥爭
閱兵之後好似捉左幾個大粒將領？

佢依家咪搞死既中國

習近平：今天的我沒有極限

點解要自爆

唔怪得你地頻頻自爆

習大大當年
被土共搞到家破人亡

我相信佢係嚟報仇

習仔第一次講得咁啱
你開始咗啦

刁仔想自己親手黎?!

劉銳紹：「示威者若戴習近平面具抗爭將如何面對」

依家搞成咁咪敗喺自己手上囉，習敗敗

咁你都知啊 巧叻叻啊維尼熊

哲學兵器

嗰班黨員係咪包埋一毛打手

你呢啲唔係叫自己打敗

係自己失敗

中二病上身

知就好

啱呀，我都覺得係咁

習近平：中共將解體

自我感覺良好
永遠活係自己世界

上帝要其滅亡 必先使其瘋狂

同意
慢性自殺

係woo岩。你自己害死自己

中二病國家主席

你都知呀

太平天國最後好似係比清朝慈禧太后派兵消滅, 唔係自然解體死亡

習近平：我只是隻小學雞

旗已立

即係自爆囉

70大限

19黨員識下人就入到啦 戇撚鳩 以為自己好威

意思係會敗喺自己手

唔知點解諗起呢單歷史

就係死係自己人手，全國起義，共匪定必連根拔起

現在的羣眾鬥羣眾等於自己打自己嗎？

一路都係啦
祟禎

你知就好啦

他說對了

黑社會咁，係咁踢人入會

咪等緊你自爆

係報上山下鄉嘅仇明明紅二代可以享福，但係就逼住去啲山旮旯地方，係我都嬲。不過佢記咁多年份人都幾小氣

陳同佳呢？

習維尼要宣布中共非法，自己想做皇帝，建立大習帝國

所以咪自爆緊囉

全球最大黑社會唔係假嘅

啱呀 最後會作繭自縛

最慘係個中二病嘅病患者掌握政治大權統管十四億人

侵：聽講你個女喺美國

啱，果時蘇聯都係咁
畀晒提示

笑死人 歷史話俾你知中國嘅宿命係俾自己人打敗

將佢句野彈比侵侵睇下係幾時開戰

佢講得啱喎，內部崩潰

啱呀
所以你依家咪玩緊死自己囉

咁靠哂你喇 加油

RIP

最拿大既預言家原來係習維尼

就差幾時實現

屌正想post青峰

牙習完來都有追開動漫

所以成日自爆冧樓？

終極無間
我地一直怪錯維尼 佢先係民主聖君

今天的我沒有極限

佢忘記了頌有燒山

俾晒提示!自爆在即!